動物的意義

N腎＝花枝
神父＝神父
黎明卿=黎明
我=我

想知再講

木之本櫻=FBI座上客

當麻=當麻

我=神

無頭學者=黃子華識9UP

Husky=犬夜叉

你=風水流大師兄